各位應該同我一樣日日狂追post

護眼好重要
間中要休息，望下遠方綠林
食下杞子藍苺

日日睇到兩三點先訓
元朗個日直頭訓唔著

追連登，fb，tg，又要同身邊朋友講解
不斷輪迴

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

睇到呢個post嘅人即刻同我熄機抖抖

半個IT狗返工對電腦放工對電話
我覺得我對眼未壞係奇蹟

推

我都係
一得閒就忍唔到手拎部電話/電腦出黎碌連登同fb
覺得自己呢個月個肝同對眼都差左好多

肝買啲有乳薊補健丸仔食下

好 我去研究下

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

我日日都搵料黎恥笑哩個政府

小心身體
保護眼仔

pish